如果你係香港人 ,聽日三罷不合作運動

三罷三罷

推

1/10

We are temporarily using live channel直播台as english channel

2/10

3/10

推 只有罷市先對政府造成最大既壓力！

4/10

5/10

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

狗丸藍絲精神科顧問醫生

z

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

求下大家 三罷真係條重要戰線
和勇合力一齊罷先成功